ios回帶功能係咪失效

洗完回帶功能就失效，重裝都係咁

我用回帶黎睇返你個post